Pour ajouter des icon custome non dispo sur Font Awesome
Aller sur 
https://icomoon.io/app/#/projects

Importer le fichier "selection.json" situé dans ce dossier 
et ajouter des icon via la librairie ou via des SVG.
télécharger le dossier zip,
L'ouvrire puis suprimer et remplacer les fichiers "icomoon.woff" et "selection.json"